科大英文補習miss蒙騙學生兩年 (有圖）

最近先知道比Zoe English star(zoe kwok 郭旻靄 year4) 呃左一年幾 我地係一班2017+2018補video既學生 當初以為佢5** $800 四堂好似好有料 於是走去補 我屋企吾係好有錢比我補習 於是特登返part time 賺錢補 補左咁耐 發現其實啲教材同大型補習社差吾多 有時都真係以為佢抄返黎 直到呢幾日 有個ig account show 哂佢啲假學歷證據出黎 先知比佢呃左咁耐 miss zoe已經開班教授兩年 而她一直用網上平台Instagram為自己作宣傳 但令我們感到無奈和憤怒的是 她一直虛報學歷 她在兩年間一直向學生們聲稱自己是2015年dse英文5** 但在近日 有些網上平台踢爆她只得5星 而且還有很多她的中學同學和朋友作證 證據確鑿 證明了她在兩年假間用了假學歷蒙騙學生 以求賺錢 大約有三百多名的學生被騙
由於證據確鑿 我們一大班學生已經去了警局報案 而警方亦為我們開了檔案file 為我們徹查 但由於郭同學仍是一名大學生 我們也不想走到這一步 以法津途徑處置 其實我們只是想要一個公開的道歉 並承諾不再開班補習 繼續蒙騙學生 但問題是 但miss zoe不但沒有回應任何指責和提問 而且玩失蹤 她把自己的Facebook instagram 的account全刪除 令我們找不到她 這個行為的確有點不負責任 逃避並不是解決問題的方法
希望其他補過既學生可以令解更多 一去幫忙討回公道...
更多證據在ig account hkust_zoe_english_fake_tutor

抵死
吾你老豆

咁小事就番屋企啦 唔想知呀 你當依到係facebook?

個po好熟口面
又開

??

佢入U嗰陣冇5**
後面有冇再考過

讀科大呢啲垃圾學校咋喎 咁都要打飛機

男人老狗咪咁小器啦

你中文都要補埋啦柒頭

吾你老母個臭閪

其實我們只是想要一個公開的道歉 並承諾不再開班補習
on9冇藥醫